有冇人教我點用gmail (解答得最好巴打送3盒口罩)

話說我係外國訂左d口罩番黎,平價賣緊俾人

諗住用gmail 做confirmation

以為可以用bcc 成堆send 出去

點知卡住左我都唔知邊封send jor 邊封未send

唔通我真係要逐封send? 成千幾個人wor...

推

點樣卡住法？

用outlook login gmail ,開個excel 入客人資料同email save , 跟住開個word 將你要send 既email打入去，word 可以連去outlook 批量發送email, 你要將你打好既email 匯入

跟住 等佢自動波send 就得

教學如上

多謝巴打

留個tg 如果你想要口罩

路過 我都想要

你留翻自用呀
我暫時都夠用

可否向樓主買2盒?

暫時定滿左

有機會再番貨

如有可以係度post

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

仲有冇口罩賣？